WFH之後，同平時返OFFICE工時長左幾多？

起碼個零鐘

以前:9-6/ 6:30
而家: 8:30-8:00/ 9:00

多左兩三個鐘返office 都無咁撚chur